\section{Suchbilder}
\easy{???}{\mouse \verzweigungen \zufall \arrays}

Stellen Sie Suchbilder mit Figuren in verschiedenen Formen, Farben und Anordnungen dar, bei denen ein:e Benutzer:in immer eine vorher angegebene Figur suchen soll.
Messen Sie die Zeit, die die Person braucht um die Figur zu finden, und starten Sie dann eine neue Suche.
Können Sie Effekte beobachten, welche Unterscheidungen uns leichter oder schwerer fallen?
